今日啲狗轉咗玩法

唔再拖一有人就捉，唔畀你聚人
所以大家一定要準時，人唔夠就畀突擊

所以快啲出！

前一兩個星期銅鑼灣咪係咁囉

比ted cruz 睇下啦

不嬲都係佢鍾意拉邊個就拉邊個㗎喇

粉嶺上水要人

城管，係見到你鍾意就捉你架啦，無乜新意

yes
今日乜都未搞已經勁多狗捉人，大家小心

平時都都畀返個鐘你散，畀啲時間你set RB,今次完全冇